const myObj = {
    QuestionAnswer: [
        {
            Frage: "Ich habe einen Ozean aber kein Wasser. Wer bin ich?",
            Antwort: "Weltkarte."
        },
        {
            Frage: "Was wird beim Trocknen nass?",
            Antwort: "Handtuch."
        },
        {
            Frage: "Ein Mann fällt aus dem Fenster eines 20-stöckigen Wolkenkratzers. Er nimmt keinen Schaden. Wie konnte das geschehen?",
            Antwort: "Nur aus dem ersten Stock gefallen"
        },
        {
            Frage: "Was antwortet in allen Sprachen?",
            Antwort: "Echo"
        },
        {
            Frage: "Was ist die Steigerung von Buchstabensuppe?",
            Antwort: "Wörthersee"
        },
        {
            Frage: "Wieso benutzen Beamte keine Taschentücher?",
            Antwort: "Weil Tempo draufsteht"
        },
        {
            Frage: "Welche Vögel legen keine Eier?",
            Antwort: "Männliche Vögel"
        },
        {
            Frage: "Wie oft kann man 1 von 20 abziehen?",
            Antwort: "Einmal."
        },
        {
            Frage: "Welcher Zahn beißt nie?",
            Antwort: "Löwenzahn"
        },
        {
            Frage: "Welche Haarfarbe hatten die alten Römer?",
            Antwort: "Grau"
        },
        {
            Frage: "Was hat zwei Beine und kann nicht laufen?",
            Antwort: "Eine Hose"
        },
        {
            Frage: "In welche Gläser sollte man keinen Wein gießen?",
            Antwort: "In volle Gläser"
        },
        {
            Frage: "Warum muss man in einer Apotheke immer so leise sein?",
            Antwort: "Damit die Schlaftabletten nicht aufwachen."
        },
        {
            Frage: "Was sagt ein Hammer zu einem Daumen?",
            Antwort: "Schön dich mal wieder zu treffen!"
        },
        {
            Frage: "Was ist ein Schokoladenkeks unter einem Baum?",
            Antwort: "Ein schattiges Plätzchen"
        },
        {
            Frage: "Einige Monate haben 30 Tage andere haben 31 Tage. Doch wie viel Monate haben 28 Tage?",
            Antwort: "Alle"
        },
        {
            Frage: "Wie viele Kartoffeln passen in einen leeren Sack?",
            Antwort: "Eine"
        },
        {
            Frage: "Wann sagt ein Chinese: Guten Morgen?",
            Antwort: "Wenn er deutsch gelernt hat."
        },
        {
            Frage: "Ein Auto fährt eine scharfe Linkskurve. Welches Rad dreht sich hierbei am wenigsten?",
            Antwort: "Lenkrad"
        },
        {
            Frage: "Was steht auf dem Grabstein des Mathelehrers?",
            Antwort: "Damit hat er nicht gerechnet."
        },
        {
            Frage: "Welcher Tag ist der gefährlichste Tage für U-Boot Fahrer?",
            Antwort: "Tag der offenen Tür."
        },
        {
            Frage: "Was schwimmt auf dem Wasser und fängt mit Z an?",
            Antwort: "Zwei Enten."
        },
        {
            Frage: "Wie nennt man die Steigerung von Buchstabensuppe?",
            Antwort: "Wörtersee"
        },
        {
            Frage: "Was wird beim Trocknen nass?",
            Antwort: "Das Handtuch."
        },
        {
            Frage: "Wo geht man durch ein Loch rein und durch zwei wieder raus?",
            Antwort: "Durch eine Hose"
        },
        {
            Frage: "Ein Mann fällt aus dem Fenster eines 20-stöckigen Wolkenkratzers. Er nimmt keinen Schaden. Wie konnte das geschehen?",
            Antwort: "Ist doch klar, er ist nur aus dem ersten Stock gefallen."
        },
        {
            Frage: "Worauf sitzt man, schläft man und putzt sich die Zähne mit?",
            Antwort: "Ein Stuhl, ein Bett und eine Zahnbürste."
        },
        {
            Frage: "Was antwortet in allen Sprachen? Was spricht ohne Mund? Was hört ohne Ohren?",
            Antwort: "Das Echo."
        },
        {
            Frage: "Welcher war der höchsten Berg der Welt bevor der Mount Everest entdeckt wurde?",
            Antwort: "Der Mount Everest (er war halt nur nicht entdeckt)"
        },
        {
            Frage: "30 Schornsteine plus 23 Schornsteine plus 7 Schornsteine.",
            Antwort: "Was kommt da heraus? Rauch"
        },
        {
            Frage: "Wie kann man auf Wasser gehen?",
            Antwort: "Man wartet bis Winter und richtig kalt ist."
        },
        {
            Frage: "Auf einer Stromleitung sitzen 20 Vögel. Ein Mann erschießt drei mit seinem Gewehr. Wie viele Vögel befinden sich noch auf der Stromleitung?",
            Antwort: "Keiner! Der Knall hat die anderen wegfliegen lassen."
        },
        {
            Frage: "Auf einem Hügel steht ein Esel. Der Hügel ist von einem sehr dichten Wald, einem sehr tiefen See und von Feuer umgeben. Wenn der Esel durch den Wald geht, bricht er sich die Hörner ab, wenn er durchs Feuer geht, kommt er im Feuer ums Leben. Er kann nichtschwimmen. Wie kommt der Esel nach Hause?",
            Antwort: "Durch den Wald, weil Esel keine Hörner haben"
        },
        {
            Frage: "Ein Flugzeug fliegt von Stadt A nach Stadt B in 1 Stunde und 20 Minuten und von Stadt B nach Stadt A in 80 Minuten. Warum ist das so?",
            Antwort: "1 Stunde und 20 Minuten = 80 Minuten"
        },
        {
            Frage: "Wenn eine Katze in einer Minute eine Maus frisst, in wie vielen Minuten fressen hundert Katzen hundert Mäuse?",
            Antwort: "In einer Minute"
        },
        {
            Frage: "Es gibt zwei Väter und zwei Söhne. Sie haben nur drei Apfelsinen zu essen. Wie teilen sie die Apfelsinen untereinander auf, so dass jeder eine Apfelsine bekommt?",
            Antwort: "Es sind nur drei Personen (Großvater, Vater und Sohn), deshalb bekommt jeder eine Apfelsine"
        },
        {
            Frage: "Was braucht man sofort oder nie mehr?",
            Antwort: "Einen Fallschirm"
        },
        {
            Frage: "Was wird größer, wenn man es herumdreht?",
            Antwort: "Die Zahl 6"
        },
        {
            Frage: "Mit welchem Kamm kann man sich nicht kämmen?",
            Antwort: "Mit dem Hahnenkamm"
        },
        {
            Frage: "Welche Enten trinken Bier?",
            Antwort: "Die Studenten"
        },
        {
            Frage: "Welche Frage kann man nie mit ja beantworten?",
            Antwort: "Schläfst du?"
        },
        {
            Frage: "Wer kann fünf aufeinander folgende Tage nennen, in denen kein a vorkommt?",
            Antwort: "Vorgestern, gestern, heute, morgen, übermorgen"
        },
        {
            Frage: "Auf welcher Straße ist noch keiner gefahren?",
            Antwort: "Auf der Milchstraße"
        },
        {
            Frage: "Wie kommt eine Ameise über einen Fluß? ",
            Antwort: "Sie nimmt das A weg und fliegt drüber."
        },
        {
            Frage: "Zwei Männer spielen im Lokal Backgammon. Sie machen fünf Spiele. Kein Spiel geht unentschieden aus, und jeder gewinnt gleich viele Spiele. Wie ist das möglich? ",
            Antwort: "Sie spielen mit verschiedenen Gegnern!"
        },
    ]
};

exports.randomJokeQuestion = () => {
    const randomNumber = Math.floor(Math.random() * Math.floor(44));
    return myObj.QuestionAnswer[randomNumber];
};